time同大中華膠同5毛點解唔問下我要真普選既路線圖同時間表？

如題

因為咁樣做係偷問題，偷論述

諗起以前08雙普選變12再變冇咗